入東涌同機場都唔駛錢 點解過海仲要錢？

有冇咩免費方法？
香港島係唔係想獨立？

買架遊艇自己揸

一免費。。東涌塞車到PK